<resources>
    <string name="app_name">MemBattle</string>
    <string name="title_activity_navigation">NavigationActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="username">user</string>
    <string name="rules">Информационное пространство переполнено мемами…\n
        Люди, которые заходят в Интернет, чтобы получить удовольствие, тонут в огромном пространстве некачественного и малосмешного контента.\n
        Именно вы можете определить какие мемы достойны всеобщего внимания!\n
        <b>Суть игры: </b>Вам на выбор предоставляются 2 мема, вы должны проголосовать за понравившийся. Если вы проголоmainсовали за тот мем, который выбрало большинство,
        то вам начисляются мемкоины! Если вы отгадали сразу несколько мемов подряд, то за следующий угаданный мем вы получите ровно на мемкоин больше (максимальный винстрик 5)! Если вы не угадываете мем, то винстрик сбрасывается((\n
        <b>Что делать с мемкоинами? </b> На них вы сможете купить скины для мемов (заставки во время подгрузки картинок из сети)! А в следующих версиях мы придумаем что-нибудь еще;)\n
        <b>А насколько я хороший мемовед? </b> Это можно узнать, выбрав пункт в меню слева "Профиль"! Там вы найдете все о ваших великих битвах!
        <b>Настройки?! </b>Да! Они вам пригодятся, если захотите сменить аккаунт или очистить данные аккаунта. Также там вы сможете поставить 5 звездочек нашему мемному приложению и узнать, что мы добавили в новой версии и что собираемся делать дальше!
    </string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_modes_fragment">ModesFragment</string>
    <string name="font_main">main.ttf</string>
    <string name="font_bigtext">bigtext.ttf</string>
    <string name="font_title">title.otf</string>
    <string name="URL">https://mems.fun/</string>
    <string name="rules_infinity">Картинки постоянно появляются на экране, можно заработать MemCoins за активное участие в этом режиме</string>
    <string name="description">Добро пожаловать в приложение MemBattle! Здесь Вы сможете насладиться действительно качественным контентом, а также принять активное участие в выборе лучших из лучших. Не забывайте, что главные знатоки "мемов" зарабатывают здесь очки, которые в дальнейшем превращаются во что-то крутое!

        <b>Правила</b>
Пользователь может выбрать одну понравившуюся картинку. В каждой паре голосовать можно только один раз.

Если картинка, за которую проголосовал пользователь, выиграет свой поединок, то он получает MemCoins. Схема начисления очков такова - чем упорнее была борьба, тем больше получит победитель. Можно получить от 1 до 5 баллов.

Определение позиции пользователя в таблице лидеров: основной критерий - MemCoins, доп.критерий - время, затраченное на выбор (чем меньше, тем лучше)</string>
</resources>
